Trump幾日之先話習近平係friend

今日又

侵侵話自己係香港嘅救命恩人

日前接受霍士新聞電話訪問時只稱：「我們一定要與香港並肩，但我同時與中國國家主席習近平並肩。他是我的朋友，他是非常好的人

幾日前講完，今日就簽左了

I’m a good friend with President XI

每次friend完就出招架啦

對上次話Xi係friend, 幾日後即加稅
終極撚狗王

就係等緊呢張圖lol

分化撚

其實應該傾過先簽
係we7, 琴日已經話28/29號中美又要打貿易戰

又多一格可以加

可能美國為左香港貿易戰認輸

朋友要兩脅插刀

根本佢地就有晒劇本, 所以到依家佢地都係friends

係 之前補個美國佬話好有信心推倒中國 但唔會話方法

Trump : 我尊重習近平, 所以簽下《香港人權與民主法案》

打者愛也

第一日識佢？條友捅撚咗維尼幾多刀

啊鄧蛇尋晚先話要再入理大，結果侵侵就簽咗
睇嚟鄧蛇話一星期原來唔夠，就加快速度

可唔可以直插心臟

侵咪話講左尊重雜大大先簽lor

估下口交部會講乜
又一日內譴責幾多次

佢要簽法案，又要簽同中國貿易協議，梗係要扮到好唔情願

停止干涉中國內政
世界只有一個中國

我唔想簽嫁

president xi is my good friend
I have a very good relationship with president xi

不嬲都話唔使聽佢講乜 要睇佢做乜 係連登仔先咁鍾意負評佢

真心朋友就會想佢好,唔想睇住佢壞

Friend 還 Friend
數還數

今晚記得去集會多謝美國

鍾芳表示極度糞蓋 及堅挺反對！！
粗暴干泄 鍾芳內褲！！

佢到今日都係話自己尊重習近平

老實講，中国會肯唔偷人地啲設計？

唔制裁老友維尼咪無事

入黎為左睇呢張

侵眼中
朋友係拎黎出賣

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

就因為係好朋友, 所以要阻止佢走上歪路

因為係Friend所以送大禮
成份人權法奉上

所羅門都成日話葉劉係佢best friend

當報恩啦 當年香港都救左佢

可能佢對朋友就係咁

撚狗侵

係尊重E個朋友先會簽

你去搵返齊每一次侵侵咁講之後佢會做d咩
尋日見佢咁講已經好多人開定香檳

一天的朋友

可唔可以詳細講吓

佢唔想睇住习錯落去
真心朋友

講完Friend都會做野

I have a great good relationship with him
He is a good man
I know him very well

等緊呢張圖

一半半其實都有玩9佢

補充, 之前美國話要列中國為人民幣操縱匯率國, 但後來爆條錄音出黎, 一早知美國會咁做
所以大家唔好咁樂觀, trump同習交情唔係咁簡單, 一龍一陽

基本唔會
只要侵侵仲係美國總統就唔會打完貿易戰

最好唔好俾link,Cap圖就算（唔好俾支那01賺流量）

當侵話”we are friend”
大家可以鬆一口氣

起碼都叫做渡過左難關
港資就為錢

Ok

舉牌叫人
#BuyAmerican
感恩節買多啲美國貨
咁先係最實際嘅行動

錯啦

真正既朋友先會咁做

唔想佢錯落去

佢一講親呢句就隊人